其實我有好多野想同你講

傻婆，我好掛住你，好想揾你，尤其每當我見到你在線上，但我知你攰啦，想抖下，而我都需要冷靜。所以唔可以揾你，只可以咁樣，我其實個心好唔舒服。
你依家會輕鬆啲，盡情做自己鍾意嘅野。
有事，都有朋友可傾訴。好遺憾，依家令你開心嘅人唔係我。
我以為我地傾下係為左更好嘅將來，磨合，令大家相處得舒服啲。原來傾下，只係會分手。
你話，咁樣落去大家都唔會開心，你覺得好對唔住，因為攰啦。我只能接受並痛恨自己，做得唔夠好，痛哭。
你話，俾啲時間俾雙方改善，做好啲，以後會再見。我強行令自己冷靜啲回應你:"我會，我記住今次呀，以後見到你，就一定要你賠返我嘅唔開心 " 你心情好返少少咁答我"wtf"....我希望咁樣笑住講，可以令你冇咁擔心，安心啲。
傻婆，我好鍾意你，好掛住你。
但請原諒我想頹廢幾日，好好咁發洩我嘅悲傷。之後再振作返做好自己。
可能我地之後唔會再見，無緣。
但依家就俾我抱住嗰少少嘅希望去改變。
直至適合嘅時間，我會去揾你。
傻婆，我仲有好多野想同你一齊去做，同埋，我仲想好好咁對你講一句 "我愛你" 。

傻婆，未來再見啦

傻婆 好彩你走得快咋 唔係繼續落去 變蠢婆

巴打 努力啊💪🏻

如果佢會搵番我就好啦

唉 同我好似 邊到磨合唔到?

佢話覺得攰，所以選擇分開

我果個都係話攰 話同我一齊果陣一傾到學業就唔開心 攰係咩意思? 唔想我再煩?

可能係有壓力掛。。。唉